急！！！有二五仔記者係立法會！！！！

現在無線新聞直播中！！一路拍攝示威者破壞！ 加鹽加醋！！